時事台最新傑作：叫人支持一個連名都 search 唔到，得四千個 follower 的倫敦市長侯選人？

乜水叫 Farah London 呀

對返香港法子level都冇

Respect 法子, plz.

公道講句法子靚好多

唔係波台我都唔撚識法子

佢喺港島深耕細作多年你冇留意？

住港島
但冇留意